發覺好多連登仔仲未接受到港人質素低劣o既事實

逢係出外旅遊/新聞見到外地港人出醜o既事
近期o既港女拆福袋, 男女溫泉混浴入面違規影相
港女checkin時扮大肚搏有得快o的比佢入閘
呢個時候總會話
新香港人黎, 肯定又係上面o的蝗扮香港人
但香港人根本由以前到而家都係咁鐘意貪小便宜
執輸行頭慘過敗家呢八隻字o係哂額頭上高
係時候要認清呢個事實
再由入面汲取事實真相再作出改善

日系髮型集中討論區（包括香港日系髮型屋資訊）[2]

咁你係咪香港人？

係呀
所以我認架
認清自身有咩可以再做好o的
之後再改

明明係廢老同港女仲有新移民佔大多數
又要扯到去全香港人

講多兩句又話踩港撚
香港人質素低好耐啦，d人仲要覺得自己沒問題

其實中港台本是一家，劣根性一樣一啲都唔出奇，只係香港一直以來都相對較著重道德多少少就拎晒黎打飛機以為香港人嘅水平追到日本歐美咁，其實係五十步笑百步；再加上依家日日150個落黎溝濁晒，再拎哩樣嘢黎打飛機真係好危險

做親服務性行業個個都話最憎香港人

exact7ly.

到今時今日仲死撐腥港唔低質既得2 種人

1. 班為左奶共為利益前途 既虛偽小人 e.g. 淋病同一班含撚建制
2. 班有家底 對腳由出世一刻 已經唔貼地既幸福撚樣既得利益者

香港人不嬲自以為高尚

無計係長時間天災人禍災難令到華人有走難dna無時無刻都驚死同對物質極度敏感小小物質就容易引誘到他們

正如你搭車d人唔肯行入車廂內只會留係門口就係走難dna既結果

總之懶晒落新移民就會自我感覺良好

仲有港女台灣租樓留返條貓屍係屋企同偷鮑魚食
但問題係點解都係港女
所以係港女質素低劣

因為港男無盡到自己責任，任由D港女公主病

真係要多謝填海華個廣告，句金句害撚死晒班服務性行業嘅人

我真係好多謝佢

我一向贊成拉哂d令香港蒙羞既粉腸去打粑嫁......
但我亦都相信純種香港人大部份都係明事理,辦是非既!